如何檢舉翻牆的中國網民？這招幫助他們找到回家的路

常常在臉書、YouTube 上看到各種從大陸翻牆過來的網友，發表各種侵略性的言論嗎？現在有方法可以「回敬」他們了，而且是 100% 合法的方式，利用中國的中央網信辦 (國家互聯網信息辦公室)，檢舉違法利用 VPN 等翻牆軟體過來的民眾，將留言截圖 (越多越好)，就可以請這些網民「回家」吃自己啦！

國家互聯網信息辦公室：
檢舉中國翻牆網友

△ 點擊上方連結進入中央網信辦，點擊「違法和不良信息舉報入口」

中央網信辦
△ 接著會有個舉報須知，大概看一下就好 XD 不過看完滑到最下面有個同意需要按一下才能繼續下一步。

中央網信辦

push

推

行得正企得正唔使怕喎

推

唔知work唔work 但推俾更多既人知

中國網絡最自由

push，fb同yt都超多5毛

連登鍵戰們 終於有發揮空間了
不要讓香討babykingdom義士們專美
兄弟爬山 各有各做